床前明月光 疑是地上霜 床

床

前

明

月

光

疑

是

地

上

霜

London bridge is falling down

春眠不覺曉

處處聞啼鳥

夜來風雨聲

春風夜放花千雪

花落知多少

張飛

劉備

關羽

趙雲

項少龍

搭錯線 5虎將⋯

華哥最型

華陀？

幾隻a嗰個

=.=up乜鳩

我都覺但好似

唔鐘意就唔鐘意架啦屌

鍾意個樣

好撚膚淺

⋯做乜影我d手足

littlebalu
想say sorry

比痴撚線港女出賣左 應該點報復

你貼過佢？
覺得佢拍片做黃圈youtuber幾好

唔係我 個post笑死

屌 佢又唔係好撚樣衰姐
洗唔洗咁

睇返都好好笑
對唔自

真
我覺得佢對答都好大方得體
你仲JER撚住佢

我割得太前......

講真佢EQ都算好
同埋佢黃撚到金
個樣又唔算差 好玩得咁

佢係嗰個ex啲同學
嗰陣我同個ex一齊笑到傻咗

好撚賤

小妹守身如玉

DLLM 咁唔好一起

哥哥你希望我幸福嗎

希望咁點

咁找毒撚會幸福啲

我介紹比你

唔記得quota

點解人生咁悶

唔知

哭

訓左

醒咗

食左黃店外賣
藍田唯一一間

唔係出九龍灣啦

藍田無選擇
數到第三已經係大快活
頭一二係手捲同壽司

叫ubereats

搵左啦好小選擇
屌拿星 岩岩叫delivers

Deliveroo

心裡感謝神

外賣apps無乜黃店

是迫害

仲未落床屌

起身食野啦

好撚熱啊屌

覺得ok唔算好熱

我張被仲係冬天厚被==

我都差唔多
開風扇都ok 但琴晚訓覺開左冷氣

你有無出街 想著冷衫

無出街 如果我出去就唔叫外賣啦

diu垃圾天氣幾時走

仲有起碼7-8個月

12月都未凍

上年咪早左凍
昆左我買件厚褸⋯

無著過羽絨唔算凍啦。。

無撚買過羽絨⋯

幾年前昆咗啊爸買件 係唯一一件第一件佢送嘅衫

唯一一件第一件最後一件送既衫？
語癌

第一件 + 唯一一件 + 最後一件
係

痴撚線
覺唔覺訓得太晏個人好唔開心
覺得浪費左一日

係就5點 乜都無做過
原本諗住出去買嘢 好垃圾個人

又買野有咩地方好行

諗住買ringfit同動物森友玩唔出街嗰屎都有嘢玩吓
典知牙哥叫我買vr

Ringfit好多好評
不過禾茅switch
得ps4 老任成日炒冷飯食老本搵撚買

我哋有幾部swtch同ps4 佢就叫我買vr話屋企無
又話我買完ringfit唔會玩㗎咁攰你咁懶

幾部咁撚rich
痴撚線 送部黎？
想試下Vr睇av

我啊哥啊嫂都有啊嘛
你要？？？
之前有post話聽聲都射咗

講笑
屌想買黎睇av

一句錯兩隻字

個post係講youtube條催眠片

Link?

懶找🥺

起身未

起咗等多陣食晚餐

食乜鳩好糾結出唔出去食晚飯

一齊食

👌🏻

你唔出有乜食

咁我煮埋

辛辣麵 一係同ar迷食

快

覺得你唔會食
你中午食太撚多

時地

其實唔算多可以食
但諗唔到食咩 你諗

好頹

有個過期朱古力蛋糕

是 這就是人生

my place tonight

比我留番宵夜食

多謝提醒

咁食佢煮

過海搵你食？有咩推介

想食咩

串燒

就上次行嗰間
天后

名？

我問下9up仔食唔食先

好撚後悔攞假

你打天后串燒最高分嗰間就係

過嚟拎

我去拎

幾點邊到

番工又呻放假又呻

好

啲時間搞到衰過返工

早d訓 早d起身 就覺得時間好好用

好似你咁？

🤫我係我你係你

有龍鳳胎系典...

？？？

雙胞胎

依個問題我都唔識答

笑乜鳩呀屌你老母

ho fun

絕交

又絕==

唔緊要
有我

哥哥？><

條撚樣似瞓死咗

瞓到咪好

真 不過仲未食晚飯

煮麵未

未

why

岩岩煮好

健康

一塊肉都矛🦧

我煎左魚餅sick

墨魚餅...

好正

hulk什麼

不眠之夜

個風扇要休息吓

又有幾個朋友再見了

喂！
一定好快見返

應該冇乜機會

唔知講咩...
唔想諗假希望去安慰

係
我都明
其實都慣慣地

最怕麻木

係適應

唔應該要適應依啲事 但無計

有些少sad唔緊要 係唔知點行落去
明明知道已經完咗
但踩得深到冇得返轉頭

畀啲空間自己喘息...

亦都唔甘心

冇乜嘢
我心理質素算強
係有時需要諗下嘢

諗嘢ok 唔好鑽牛角尖

唔會啦
我懶閪黎
諗唔到就唔諗

做傻子多麼好

每次睇連登先激死
乜都係假

啲傻仔淨係覺得老豆搵仔先做嘢
唔好再睇post住啦...

上2星期單嘢之後
對老豆搵仔都反反地感
好似自己冇事好威咁

認真你可以考慮下ryo

有

你有定點

多on9吹捧嘛

有考慮
亦都有

幫你搬野

啲嘴臉

冇咩搬
幾套衫
ps4 手提電腦

咁你自己黎
係去聽日行得

有冇電視